我已經預計到陳梓維肥咗之後會變成點嘅樣喇

btw，講返正題，我硬係覺得佢應該要請返個人返嚟代佢發言先啱，因為一睇佢個樣就知佢不善辭令，唔識講嘢，或者一嚟就講錯嘢，開口夾著脷嗰啲人嚟，隨時釀成公關災難危機，闖出大禍

當初應該叫白鴿公文袋派人去選算啦

咁會令佢更加忌材